元朗選舉主任袁嘉諾要求「天民台」巫啟航解釋「光復香港 時代革命」意思

又係袁嘉諾

連儂牆幫佢宣傳下

隔離陳兆陽都有
沙田選舉主任要求解䆁 光復香港 時代革命 意思

隔離post我覺得呢個答案幾好

"堅持鄧小平、習近平思想
堅決落實一國兩制雙普選
不走回頭路建設新時代資本主義香港"

補埋習大大最新鬥爭思想, 粉身碎骨, 是故"革命"

堅持鄧小平同志思想
落實一國兩制
不走回頭路建設新時代資本主義香港
嚮應習近平主席主張
發揚鬥爭精神
捍衛一個中國完整, 使任何在中國搞分裂的人粉身碎骨

你夠膽反咪DQ

隨便吹就得 大家明架

又想美國幫你制裁港共班仆街
又唔想係人權法通過之前做面子工程既人麻煩思考下自己想點？

又DQ

快啲DQ

記低佢個名，日後待用

呢班應該拎曬美國護照以為無事

陽光祖國，社會復興，中國香港
堅決擁護習近平主席之中國新時代思想，改革香港命運，全面建設小康社會

夠膽就DQ，到時2邊都得罪

新華社通稿顯示，官方對李鵬的定性為：中共優秀黨員、久經考驗的忠誠的共產主義戰士，傑出的無產階級革命家、政治家，黨和國家的卓越領導人。

無產階級革命家」稱號，則是中共給予逝世領導人的「職業封號」，獲此殊榮的多數為副國級領導人。至於「黨和國家的卓越領導人」稱號，一般擔任過中共政治局委員以上的官員均能獲得，區別在於定語會有不同。

與李鵬同樣獲得「無產階級革命家」稱號的中共逝世領導人包括烏蘭夫、姚依林、李維漢、蔡暢、譚震林、譚政、黃克誠、肖勁光等；而同獲「黨和國家的卓越領導人」稱號的有鄧穎超、李先念、彭真等。

大家明嫁啦

貪官要奸，清官更要奸，要不然怎麼對付得了那些壞人？

推
習包子都成日講革命革命

一致口徑：要求民主自由、雙普選
如果dq 你以後唔駛出街

戇鳩 咁講法全香港都唔使選啦 差唔多個個都嗌

習近平最新鬥爭思想
習近平新時代新思想

申請加入制裁名單

依d仆街都唔可以放過

推

呢個都唔錯
"
偉大的習近平主席提出的「牢記初心使命 推進自我革命」，現在香港處於黑暗和混亂的時代，我們堅決跟從習近平主席的訓示，繼承革命先烈的精神，透過不斷檢討，在這時代中推進自我革命。身為中華兒女，亦要以中華文明之光，實踐中華民族偉大復興，讓香港重新起步。

光復香港 時代革命，正正呼應習近平主席的教導，在香港繼續發揚六千年的中國夢。"

呢個咪村代表dq heidi chu嗰個
我諗佢本左個心去大灣區

他住邊區，可以搞返個遊行

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

又係你

又黎
on99

開埋口引述習近平語錄就啱

Push

總之有幾無賴答到幾無賴就啱

解你老母 解乜撚嘢 肯定要清算袁嘉諾呢條仆街

DQ係好事
正式玩爛個選舉
唔好比香港人有任何得過且過之想

參考答案

冷靜，對閪人要用閪方法

Gphone交哂選舉主任名單畀美國都重夠膽玩嘢
袁嘉諾條撚樣應該好想長住大灣區

得 同美國佬解釋啦

=make hong kong great again

cc solomon yue

正正經經用英交答佢，cc晒比國會議員

習近平主席於2019年10月1日國慶演說中再次重申堅決支持一國兩制，港人治港，高度自治。光復香港，時代革命乃習近平21世紀中國的社會主義精神之延伸。本人堅決反對任何反黨反國家之一切言論及行為，堅決擁護以習近平同志為首的黨中央的帶領走出香港特色的資本主義道路。

光伏香港，時代革命
鼓勵香港市民在天台安裝光伏板，推動可再生能源的劃時代革命

呢個可以

幫佢塊面裝修

又係呢個撚樣

You are on list

應該嫌個list唔夠長

光復有回復舊日美好的意思，今香港禮崩樂壞，光復香港乃希望香港重拾昔日獅子山精神的意思。
革命狹義有制度變革的意思。回歸廿多年，香港政制改革原地踏步。基本法所定下的雙普選遲遲未實踐。革命就是要切實執行基本法，實行雙普選，擁護一國兩制，港人治港，高度自治之意思。

毛澤東名言，我們中華民族有同自己的敵人血戰到底的氣概，有在自力更生的基礎上光復舊物的決心，有自立於世界民族之林的能力。

根據毛主席既指引，以香港既有自身優勢上光復舊物，引領香港成為中華民族最強大既地方

搵人po去佢fb

光伏香港 時代革命 唔係講緊太陽能有革命式突破咩？
支持環保又DQ?

意思就係要送 袁嘉諾 你上美國制裁名單

陽光祖國，社會復興，中國香港
堅決擁護習近平主席之中國新時代思想，改革香港命運，全面建設小康社會

索性係咁，叫美帝制裁全香港，凍結獨立關稅區，凍結港元美元結算

咁急想排制裁名單

哦好呀
到時入唔到美國境自己係twitter搵Solomon解釋

睇錯咗袁嘉蔚

DQ 等入制裁名單啦
我想你DQ 多過唔DQ 啊

準備大量人會DQ

有新target

send比所羅門

睇定樓先啦係大灣區！

選舉主任：DQ冇後果點解唔做

地下共產黨confirmed

好文采

推呢個

16年可以用，點解19年唔得？

推到佢地係到呢個post

可能諗住横掂俾人罰硬
所以豁出去想DQ邊個就DQ邊個

答佢，每個人既解讀都唔同，我呢，就咁解：代表支持中央政府、支持特區政府、支持一國兩制、支持警方執法、支持止暴制亂

推到真係用

如果一句光復香港 時代革命就要dq
應該得番建制派合資格
港共政苦政助攻

S

「揚」光會唔會好啲？

做到主任都唔識字，返去讀多幾年書先啦

G

林鄭都選唔到

人權法搞掂左，一定會有人要求翻舊帳，佢舊年出手DQ朱凱迪。

又係呢條撚樣

光復香港 時代革命
一句口號都驚 返大灣區啦

夠膽你dQ

係咪仲有條肥西柒頭叫乜撚野王百羽？

咁都吹唔到就唔好選啦

跟返「陽光司法」個term

係咪想裝修屋企？

以為推個低級職員出來就冇仇報？

之前上年尾獨派去美領遞信已經交咗佢個名出去

本人覺得「光復香港」係對香港出自關心同問候嘅助語詞 至於「時代革命」係客觀咁形容香港現況 一啲都唔覺得違反基本法, sir!

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

光復香港=將香港帶回惜日飛黃騰達既日子
時代革命=係時候做出改變，走出困局

好似係

聽日直接上黎大公報返工

又係呢條木嘴

建制派可以

佢問得都係要dq
係想扮跟step做野

Playful d覆佢啦
堅決以陽光司法，復興香港社會
相約在時代廣場下，革新社區命運！

咪dq呀 唔要姚國威呀

好似得姚松炎過到

上年獨派已經以佢打頭陣交咗佢個名比美領

大灣區

全球馬格尼茨基人權問責法（英語：The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。該法案於2015年12月17日在美國參議院通過，2016年12月23日附加於年度國防授權法中成為法令。全球至少六國通過類似法律，歐盟、澳洲、法國、瑞典、荷蘭正審議相關立法。

要講埋自己愛國愛港 其他人（包括但不限於梁天琦）對此句的理解/主張並不代表本人意見

正

準備制裁

問下林鄭先

食屎啦土共

Email 啲答案比巫生去答個仆街

一世大灣區

推呢個
再加上堅定捍衛基本法 港人治港 高度自治

最尾嗰句全面建設小康社會真係錦上添花

文盲,讀多d書啦

人哋得罪你

堅持鄧小平、習近平思想
堅決落實一國兩制雙普選
不走回頭路建設新時代資本主義香港

堅持鄧小平、習近平思想
堅決落實一國兩制雙普選
不走回頭路建設新時代資本主義香港

堅持鄧小平、習近平思想
堅決落實一國兩制雙普選
不走回頭路建設新時代資本主義香港

堅持鄧小平、習近平思想
堅決落實一國兩制雙普選
不走回頭路建設新時代資本主義香港

咁快爭取制裁

佢都有俾人問

用英文答佢
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

佩服佩服

哦 意思係叫你條人渣DQ我

我就將你個名加落全球制裁名單

btw, 袁嘉諾我屌你老母

答咩你都DQ架喇屌

港共不嬲佢有佢問，市民有市民講，不過佢照做
好似啲假諮詢咁

由佢啦，佢都係想交自己個名俾美國姐

1.答乜都DQ
2.DQ後選舉主任俾美國制裁仲好過入到閘

咁不如義正辭嚴講乜野係光復香港時代革命啦
俾美國佬知道香港有人因為政見而DQ

召喚所羅門同志

真 我都係咁諗 直接屌鳩佢咪得 革命就係下以上咁改變政府不公制度 例如選舉不應有核實參與人的政治意向的制度

你都係想共享大灣區榮譽姐

You're welcome

問返轉頭：呢兩句你覺得有咩問題？
咩人諗咩野

陽光祖國，社會復興，再振中國香港
堅決擁護習近平新時代中國特色社會主義思想，改革香港命運，全面建設小康社會

手足,改左幾隻,上句感覺通順D
下句個18隻字係中共有規定,所以咁寫比政府會好D

又係呢條pk, 有咩權審查人地facebook

因為臉書被黑客入侵